比人性侵過細個家暴既人點拍拖

本身唔太夠膽拍拖
最近比我遇到個想拍拖既人
一齊左2個月都好多問題
太多數係我自己太恐懼同無安全感
有咩方法可以解決

有冇同另一半講過你過去？
安全感要時間建立，唔好太迫自己
加油

信主得救

大個啦
自己用腦諗啦

放膽d去愛啦
但又難勉有時會驚太放膽最後會受傷 好矛盾

有啊 佢會叫我過去左要MOVE ON
但可能我無用 對於我黎講真係好難

解鈴還須繫鈴人
性侵返性侵你嗰個人
家暴返家暴你嗰個人

咩用腦諗者
叫佢用個閪諗下啦
橫掂佢個閪都俾屋企人用過
咪大個自己再用多次囉

似報仇多

你咁撚威
需要拍拖嫁咩
快D上報博同情啦
全香港不分藍黃講假話讚你好叻嫁 <3

插多幾次就會麻目

屌你老母, 個閪俾老豆屌過

反正遲早到你老婆係咁
性侵啊唔係強姦啊
睇字啦

性侵既definition 好broad ga wo
可以係屌過亦都可以只係摸下
睇黎你班童年性侵受害者個個都自尊發展良好
係因為覺得自己有價值先會咁介意俾人摸過兩野
^^

同我拍 tg me

我明, 我珍系明 <3

啲comment 好恐怖⋯⋯

人性 人既內心 呢個世界就係咁黑暗咁仆街

好似我喺網上講埋D咁仆街既野

現實中識我既人通常話我好好人成日好多野都唔計較幫佢地

同你解釋都多餘
仇女族係咁上下
單身一世拉青頭仔

兩登不嬲係網絡黑社會
係包埋高登, 唔只講緊連登.
係上年開始有班新會然傻仔, 唔知點解咁真心, 信左連登係聖人抗爭基地

慘, 原來你就係上年註冊既新會然
連登多人撐抗爭唔代表呢度D人好好人

樓主搵你身邊嘅人傾下啦，睇到啲回覆覺得痴撚線，越係連登問只會越令自己覺得不堪，更走唔出死胡同。

感情建議一律分手

你好似個腦囟都未生埋細路喺到ff噉

咪同人拍拖啦...唔係個個真心唔介意

你咁樣係偽善姐
做乜唔將你仆街個面比現實既人睇

唔好喺連登問

叫個no.細過你嘅人做新會然

兩登不嬲都係網絡黑社會
舊登班人把口已經係咁撚仆街嫁啦
係D新會然傻仔以為連登仔好好人

佢係啦以為自己看透世事
仲自讚自己好好人

做乜要破壞自己形象

咁世上唔係個個好人既
咁佢地鍾意講咩我控制唔到啦

咁多個有登字既forum都係網絡黑社會黎
由舊登開始講到而家, 要溫暖既回覆應該去babycondom, 香土果D

唔使特登move on 架
開心就自然唔記得唔開心嘅嘢，同佢建立下開心嘅回憶
溝到仔/女，就証明你有吸引人嘅地方

唔好接觸呢啲人
通常癲癲地

佢仲係度搏緊存在感

我姓林, 我老婆姓鄭, 鄭婦人被家暴, 應該200萬人都會好開心 <3

無諗住理佢

我識得呢種人
attention seeker
成日扮慘博同情
知佢最威喇得未
頒個全級考第一獎俾佢好冇
威過犯婦人林鄭

我覺我癲癲地啊

唔知以為係樓主 個個comment都覆
好勤力

有D野其實係會影響到感情
例如我唔信佢咁

係... 仲有單親都係
又係痴撚線嘅

仆街. 做你地真係好. 可以喺網上大大聲自爆
根本一個二個都好撚有自信
好為自己既經歷覺得自豪

真係好羨慕你地呀 <3

真係有咩野唔開心唔夠膽講出黎果D人
點會夠膽喺呢個人流咁多既forum自爆

屌佢老母.
有個mutual fd死左.
佢喺fb出po悼念亡友
但係caption幅相係同人出去吃喝玩樂相

個亡友真係好撚慘, 人都死左, 都要俾條八婆咁樣消費seek attention

佢打咩我都唔會嬲
佢鍾意講咩就講咩
反正post 得連登都知會有D 痴線佬

認真. 我識得好多你呢種人.
attention seeker2號就係屋企好撚有錢
之後影住私樓屋企樓下泳池做ig caption一路打篇網抑雲出黎晒命

應該受過打擊 其實通常覺得可憐多

電話

我可憐佢架
自己經歷都唔好
係要明白佢既

做你地真係好
知唔知咩野叫做socially acceptable 既悲慘經歷
就係講出黎因為政治正確你地唔洗連唔開心都俾人judge

其實會俾人摸兩野就記咁多年係因為你地覺得自己有價值
你地自尊水平發展良好
OK?

我無講我悲慘
你搞清楚 我唔洗人同情

好撚悶
做你地呢D人可以將自己人生經歷出本自傳
或者上支乎 quora 呢D網揀個ptsd depression topic之後寫篇網抑雲自傳
悲傷逆流成河女主角 利申200X年睇既支那文學

你真係想知點解決
首先你要學識唔好係連登出post

無咩上連登

block咗佢咪得，連登實有痴線佬都有正常人
我相信有巴絲會俾到意見你既

ching ho ball

睇心理醫生

所以係真心求意見
同情就唔洗了

咁佢做過乜令你唔信佢？

已經睇到超窮

有冇見下心理輔導

果D精神心理從業者全撚部都係廢人黎
一係講呢個社會接納既假話 (但係你自己都心知肚明係假話, 但係你地雙方又要扮晒野咁應付對方)
一係講你唔想聽既真話 (聽完之後collapse都似)
有錢做乜要益呢班廢柴
拎去食黃店都開心過同班廢人講野

成日會覺得佢會唔會都係衰人之類

同精神病情緒病一樣
咪撚學人拍拖
咪撚害人啦

我都有諗過

無睇醫生 係同左另一半坦白 之後慢慢走返出陰影 樓主加油

多謝你

建議分手

比人性侵又被人家暴，搵個therapist醫返好先去拍拖，自己有陰影唔好害人，佢值得擁有更好

讀緊中學？

條友直頭無企係個女仔角度諗過，係咁簡單move on 到的話，一早 move on 左

仲有4年先考DSE
好驚驚

已封鎖會員 淋鄭不能禾多

可能係我問題呢

我比父母家暴過.....
唔聽話時比人用衣架打，比地拖棍“吽”

唔好咁諗
你既感受總有你既原因
千祈唔好俾人一句「好小事姐」就覺得係自己問題

我成日都覺得自己好有問題
佢仲會話我再唔move on
成世都會係咁
其實我都知我都唔想咁

死仆街把口咁臭

政府

如果對方真係有心既，佢係要學識點樣慢慢幫你走返出黎，而唔係一句叫你要 move on 就得

你呢個心結一定要解開
有啲人係唔識安慰人
同佢傾唔work就唔好同佢傾呢方面既野太多

黎個都係唔錯既方法
唔係個個人都鍾意聽人放負

我都想move on
其實自己好小同人提起
就算好朋友都係
因為成日覺得提左人地會用唔知咩眼光睇你
同佢傾完 又不安 好想咩都同佢講
想佢同我走出去 但唔係咁易令人明到我既感受

同我老公講我有時會好想大家保持距離
有時又好想close啲 我有坦白過咩事
佢都好心痛我 亦話就算成世唔扑都可以
性唔係最重要 但我相信我地嘅愛可以戰勝性

所以我好愛好愛我老公

咪唔好拍
等到走出陰霾先拍

你好少同人提起係正常

同埋你上面咁講，你都係想個男仔真心明白你同理解你。而唔係係你講完之後，一野將個波推返俾你，叫你自己搞掂好佢

搬出去同你bf往
建立一啲愉快嘅回憶
咁就唔使成日諗埋細個啲唔開心野

Real

安全感係走出創傷嘅第一步

承諾應該會幫到你，你要知自己驚啲咩，然後放膽同佢講
同埋都要求男朋友係要比較sensitive，知道你邊啲位會唔開心，刺激到你

其實係 但唔知點講佢先get 到

你走唔到出嚟就唔好害人

我會試下

唔識點拍拖，點愛人點被人愛，被家暴性侵過係可能有影響。
但最大影響都係本身性格問題，好多人無呢D經歷，
拍拖都一樣係好唔知點好迷妄又無安全感。呢種感覺其實人人都有。

利申:巴，細個都有被性侵過，自覺唔嚴重無乜影響日後人生。

坦白同伴侶講咗先，
細個件事雖然唔係你錯，
但呢件事會變咗兩個人一齊去承受。

你唔同佢講，你哋嘅關係只會無原因地變差

推依個

我係會成日覺得自己唔值得比人被人愛

有時的確係要報左仇個結先會解

但我唔想做番傷害過我既人既野

仲有呢，你話一齊咗兩個月好多問題
嗰啲問題可以搵朋友傾吓，梳理返出嚟
睇吓係咪真係可以完全歸咎於你內心恐懼，
定係其實雙方喺溝通相處上都可以做得好啲，要磨合下

我都想知 加油啊絲打

咁條友應該要點做

其實呢個感覺，好多人都有。我覺得好普遍。

你諗多左啦，你同其他人一樣都值得俾人愛

我諗最大問題係 平時唔多信人
變到好多野收收埋埋 再唔係自己解決
平時求救都要勇氣果種

我個人睇法係做多d聆聲者既角色。唔知點做唔緊要，但係最少要俾對方知道，你會係佢身邊陪住佢。甚至有時一個擁抱比講野更加好。通常受害人最唔需要既係人地個人既想法。

但有時希望係咁既時候
自己又會覺得自己好煩
好影響人 好似害緊人咁
做咩都好自責

＋1

知你好自責
好似上面巴絲都有講
你男朋友叫你直接move on，係忽略咗你嘅感受，變相令你更加收收埋埋
其實呢樣嘢，習慣自處嘅你又點會唔知，只係當局者迷

可以試下當呢對情侶係你身邊啲fd，睇吓你會畀啲咩安慰同建議佢哋？

如果你男朋友
同你講你真係好努力
真係好辛苦嘅意思出嚟， 會唔會開心先

識講就會捉住你隻手然後話，就算你過去係點，我鍾意嘅始終係而家嘅你，而未來我會同你一齊行。之類啦下嘛

因為你之前未試過行出呢一步，一開始係會咁諗係正常。

其實變左覺得自己好有問題
覺得同其他人唔一樣

其實我只想佢可以支持一下我
唔好當我異類

就係咁

連登問班癲佬會有用咩
恐懼啲咩

知道有人明白我都好開心
多謝你

同問
身為一個巴要點樣先可以拍到

如果真係愛個個人 跟本唔會介意佢嘅過去
反而會同情佢有啲咁唔開心嘅回憶
希望喺未來可以好好彌補佢

Tg me: hugo1991

慢慢嚟 時間唔會呃人 會令你睇清楚佢點 到時就會知佢值唔值得信

巴打應該係弱智溝唔到女嗰種公屋仔？有冇興趣考慮投胎重練

你真係弱智喎，有邊個知樓主真人？你都唔驚你現實d朋友知你上網有幾撚on9啦，樓主有咩好驚

如果係佢同你講呢啲野
你都唔會就咁叫佢move on啦
至少會show更多關心

或者可以見下輔導處理下過去同心結~

明呀
有時會認為對方淨係用下面諗野
會用番屋企對自己既方式對番佢(語言上)
又會信任唔到對方
自己一人去努力真係好難走得出個陰影
所以最好同對方講 溝通
然後對方又願意比耐性陪你一齊走出去
咁先會解決到

我細個有家暴
但唔知點解我從來冇同我前度講過
結果分咗手
不過諗諗吓就算講咗都好
都只有自己解決到問題

認真有冇諗過睇醫生

同你一樣...

我睇你地留言不停係度咸
我真唔知可以點........